Công ty thu mua phế liệu giá cao Hưng Thịnh chuyên thu mua phế liệu tại TPHCM và cả nước giá cao tận nơi: chuyên thu mua phế liệu đồng, thu mua phế liệu inox, thu mua phế liệu nhôm, thu mua phế liệu gang, thu mua phế liệu hợp kim, thu mua phế liệu sắt, thu mua mũi khoan, dao phay ngon, thép gió, thu mua phế liệu thiếc, thu mua phế liệu Niken, thu mua linh kiện điện tử, thu mua vải tồn. Chuyên thu mua phế liệu công nghiệp, mua máy móc, nhà xưởng thanh lý, và thu mua phế liệu tổng hợp các loại. Tự hào là công ty thu mua phế liệu giá tốt nhất thị trường cả nước.

Đặc biệt công ty chúng tôi hiện nay có rất nhiều chi nhánh và địa điểm thu mua tại tất cả các tỉnh thành ở nước ta. Ngoài ra Công ty phế liệu Hưng Thịnh còn nhận thanh lý nhiều loại phế liệu ở những tỉnh thành lân cận của TPHCM. Liên tỉnh cũng như tất cả các tỉnh thành trên toàn quốc. “Hưng Thịnh” cam kết với quý khách hàng sẽ nhận được:

Sự phục vụ chu đáo, vui vẻ và nhiệt tình của đội ngũ nhân viên
Thấy được sự chuyên nghiệp
Giá cả tốt nhất, luôn cạnh tranh trên nhiều loại phế liệu
Phương thức thanh toán nhanh nhất trên nhiều hình thức
Có hóa đơn thanh toán đi kèm, để giao dịch hai bên được nhanh chóng
Có mặt ngay sau đó khi có yêu cầu của khách hàng. Đội xe luôn sẵn sàng thi công. Máy móc hiện đại. Nhân viên vui vẻ nhiệt tình và hỗ trợ tư vấn hết mình.
Với kinh nghiệm hàng chục năm trong lĩnh vực. Phế Liệu Hưng Thịnh sẽ là đối tác tin cậy số 1 của quý khách hàng và sẽ luôn luôn bên cạnh bạn trong suốt chặng đường dài sắp tới.

logo

CÔNG TY TNHH THƯƠNG MẠI PHẾ LIỆU HƯNG THỊNH

CS1: 229 Nguyễn Thị Tú, Phường Bình Hưng Hòa, Q.Bình Tân, Tphcm
CS2: 75/71 Lý Thánh Tông – F Tân Thới Hòa– Q. Tân phú
CS3: 3/135, Ấp Bình Thuận 1 – Xã Thuận Giao, Huyện Thuận An, Thuận Giao, Thuận An, Bình Dương
Tel: 0945842830 – Hưng Thịnh
Email: lehieublbp93@gmail.com
Web: https://thumuaphelieuhungthinh.com/
Link từ khóa công ty thương mại phế liệu Hưng Thịnh:

https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-tphcm-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-nhom-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-inox-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-dong-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-sat-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-binh-duong-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-dong-nai-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-thiec/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-niken-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-tai-long-an-gia-cao/
https://thumuaphelieuhungthinh.com/thu-mua-phe-lieu-hop-kim-gia-cao/
